{"id":3,"date":"2020-12-15T13:12:40","date_gmt":"2020-12-15T12:12:40","guid":{"rendered":"http:\/\/beta.manvitech.it\/?page_id=3"},"modified":"2020-12-17T09:40:23","modified_gmt":"2020-12-17T08:40:23","slug":"privacy-policy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/manvitech.local\/privacy-policy\/","title":{"rendered":"Privacy policy"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\">\r\n<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221;][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Normativa sulla privacy<\/h3>\r\n<p>Ultimo aggiornamento 15\/06\/2020<\/p>\r\n<p>PREMESSA<\/p>\r\n<p>Manvitech di Vita Manuel, i siti e i servizi ad essa collegati operano nel pieno rispetto delle normative europee sul trattamento dei dati personali.<br \/>Manvitech di Vita Manuel inoltre si impegna ad applicare nello svolgimento delle sue attivit\u00e0 un codice etico in aggiunta alla seguente normativa sulla privacy.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Sezioni<\/p>\r\n<ol>\r\n<li><a href=\"#1\">Informazioni generali<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#2\">Titolare del trattamento<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#3\">Tipologia dei dati trattati da Manvitech<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#4\">Modalit\u00e0 e finalit\u00e0 del trattamento dei dati personali<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#5\">Trattamento dei dati personali dei minori<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#6\">Diritto di accesso ai dati personali e altri diritti<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#7\">Cookies<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#8\">Trasferimento dei dati personali a soggetti terzi<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#9\">Durata del trattamento<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#10\">Applicazione della normativa sulla privacy<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#11\">Conformit\u00e0<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#12\">Modifiche e aggiornamenti<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#14\">Siti<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#14\">Consulenti e collaboratori<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#15\">Risorse esterne<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"#16\">Ulteriori informazioni<\/a><\/li>\r\n<\/ol>\r\n<p><\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;1&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>1. Informazioni generali<\/h4>\r\n<p>I dati personali forniti dai clienti o dagli utenti (distinzione effettuata in base al tipo di rapporto intrapreso con Manvitech di Vita Manuel) saranno oggetto di trattamento in conformit\u00e0 alle disposizioni di cui al Decreto Legislativo 30 giugno 2003, n. 196 (\u201cCodice Privacy\u201d) ed, in particolare, nel rispetto dei principi di necessit\u00e0, trasparenza, correttezza e proporzionalit\u00e0 del trattamento dei dati personali come stabilito dal GDPR Regolamento UE 2016\/679.<\/p>\r\n<p>La presente privacy policy si applica ai dati personali dell\u2019Interessato quando quest\u2019ultimo visita i Siti (descritti al paragrafo 13) o utilizza i Servizi (descritti al paragrafo 4), ma non riguarda i siti web o i servizi online che non sono di propriet\u00e0 di o che non sono controllati da Manvitech di Vita Manuel.<\/p>\r\n<p>Le seguenti informazioni sono rese ai sensi e per gli effetti di cui all&#8217;articolo 13 del Codice Privacy.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;2&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>2. Titolare del trattamento<\/h4>\r\n<p>Titolare e responsabile del trattamento dati \u00e8 Manvitech di Vita Manuel con sede a Massarella, Fucecchio (FI) \u2013 Via Casabianca 28 \u2013 50054.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;3&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>3. Tipologia di dati trattati da Manvitech<\/h4>\r\n<p>Manvitech di Vita Manuel (di seguito Manvitech) raccoglie i dati personali forniti espressamente e volontariamente dagli utenti al momento dell\u2019invio di un messaggio attraverso il form presente sulla pagina contatti (contact) dei Siti e\/o a seguito dell\u2019accettazione del preventivo.<\/p>\r\n<p>A seguito dell\u2019accettazione del preventivo Manvitech potrebbe richiedere ai propri clienti i seguenti dati:<br \/>username e password per l\u2019accesso<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>alla piattaforma di hosting;<\/li>\r\n<li>al database del sito web;<\/li>\r\n<li>FTP;<\/li>\r\n<li>alle caselle email;<\/li>\r\n<li>al pannello di amministrazione\/gestione del sito web\/web app\/programma gestionale.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Al fine di ottemperare agli obblighi legali cui \u00e8 sottoposta, Manvitech richiede ai propri clienti i seguenti dati:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>nome;<\/li>\r\n<li>cognome;<\/li>\r\n<li>numero di telefono;<\/li>\r\n<li>ragione sociale;<\/li>\r\n<li>indirizzo e\/o sede legale;<\/li>\r\n<li>codice fiscale e\/o partita IVA.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Questi dati possono essere comunicati oralmente o in forma scritta.<\/p>\r\n<p>I dati personali raccolti da Manvitech al momento dell\u2019invio del messaggio attraverso il form di contatto sono:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>nome;<\/li>\r\n<li>indirizzo email.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;4&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>4. Modalit\u00e0 e finalit\u00e0 del trattamento dei dati personali<\/h4>\r\n<p>I dati personali forniti in qualsiasi momento dagli utenti saranno oggetto di trattamento, anche mediante strumenti informatici, per le seguenti finalit\u00e0 o Servizi:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>dare risposta alla richiesta inviata dagli utenti cos\u00ec come inviata tramite il form di contatto;<\/li>\r\n<li>l\u2019adempimento degli obblighi contrattuali cos\u00ec come stabiliti nel preventivo;<\/li>\r\n<li>l\u2019adempimento degli obblighi amministrativi e contabili imposti dalla legge.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>I dati personali richiesti al momento dell\u2019invio del messaggio tramite il form di contatto sono quelli necessari affinch\u00e9 Manvitech possa rispondere alle richieste ricevute. In particolare il nome e l\u2019indirizzo email saranno utilizzati per inviare risposta ai messaggi scritti dagli utenti. Inviando il form di contatto l\u2019Interessato acconsente all&#8217;utilizzo dei suoi dati per tali finalit\u00e0. Se l\u2019Interessato non fornisce tali dati, l\u2019invio del messaggio attraverso il form di contatto non potr\u00e0 essere effettuato.<\/p>\r\n<p>I dati personali richiesti da Manvitech a seguito dell\u2019accettazione del preventivo da parte dell\u2019Interessato sono quelli strettamente necessari all&#8217;adempimento delle funzioni descritte in tale preventivo e per adempiere agli obblighi legali ed amministrativi previsti dalla legge.<\/p>\r\n<p>I dati raccolti a seguito dell\u2019accettazione del preventivo sono memorizzati in file crittografati e\/o protetti da password, accessibili esclusivamente dal titolare del trattamento. Questi file possono essere memorizzati su pi\u00f9 dispositivi (pc\/tablet\/smartphone) di propriet\u00e0 del titolare e\/o su piattaforme di archiviazione online private e protette da password al fine di poter offrire assistenza tempestiva in caso di interventi d&#8217;urgenza.<\/p>\r\n<p>Analizziamo periodicamente i metodi di conservazione di tali dati al fine di verificarne l\u2019integrit\u00e0 e la sicurezza e prevenire gli accessi non autorizzati.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;5&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>5. Trattamento dei dati personali dei minori<\/h4>\r\n<p>Per quanto riguarda la raccolta ed il trattamento di dati personali, Manvitech non compie alcuna operazione di trattamento dei dati personali di minorenni. Manvitech invita tutti gli utenti che non abbiano compiuto 18 anni a non comunicare in nessun caso i propri dati personali, riservandosi il diritto di considerare nullo qualsiasi messaggio, richiesta di contatto o preventivo firmato e\/o timbrato pervenuto da qualsiasi persona che abbia celato la propria minore et\u00e0 o che abbia comunque comunicato i propri dati personali in assenza del consenso dei propri genitori pur avendo un\u2019et\u00e0 inferiore ai 18 anni.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;6&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>6. Diritto di accesso ai dati personali e altri diritti (Articolo 7 del Codice Privacy e Artt. 15-20 GDPR)<\/h4>\r\n<p>L\u2019interessato ha il diritto di ottenere dal titolare del trattamento quanto segue:<br \/>a) la conferma che sia o meno in corso un trattamento di dati personali che lo riguardano e in tal caso, di ottenere l\u2019accesso ai dati personali e alle seguenti informazioni:<\/p>\r\n<ol>\r\n<li>le finalit\u00e0 del trattamento;<\/li>\r\n<li>le categorie di dati personali in questione;<\/li>\r\n<li>i destinatari o le categorie di destinatari a cui i dati personali sono stati o saranno comunicati, in particolare se destinatari di paesi terzi o organizzazioni internazionali;<\/li>\r\n<li>quando possibile, il periodo di conservazione dei dati personali previsto oppure, se non \u00e8 possibile, i criteri utilizzati per determinare tale periodo;<\/li>\r\n<li>l\u2019esistenza del diritto dell\u2019interessato di chiedere al titolare del trattamento la rettifica o la cancellazione dei dati personali o la limitazione del trattamento dei dati personali che lo riguardano o di opporsi al loro trattamento;<\/li>\r\n<li>il diritto di proporre reclamo a un\u2019autorit\u00e0 di controllo;<\/li>\r\n<li>qualora i dati non siano raccolti presso l\u2019interessato, tutte le informazioni disponibili sulla loro origine;<\/li>\r\n<li>l\u2019esistenza di un processo decisionale automatizzato, compresa la profilazione, e, almeno in tali casi, informazioni significative sulla logica utilizzata, nonch\u00e9 l\u2019importanza e le conseguenze previste di tale trattamento per l\u2019interessato;<\/li>\r\n<li>le garanzie adeguate che fornisce il Paese terzo (extra UE) o un\u2019organizzazione internazionale a protezione dei dati eventualmente trasferiti.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n<p>b) il diritto di ottenere una copia dei dati personali oggetto di trattamento, semprech\u00e9 tale diritto non leda i diritti e le libert\u00e0 altrui; In caso di ulteriori copie richieste dall&#8217;interessato, il titolare del trattamento pu\u00f2 addebitare un contributo spese ragionevole basato sui costi amministrativi.<\/p>\r\n<p>c) il diritto di ottenere dal titolare del trattamento la rettifica dei dati personali inesatti che lo riguardano senza ingiustificato ritardo<\/p>\r\n<p>d) il diritto di ottenere dal titolare del trattamento la cancellazione dei dati personali che lo riguardano senza ingiustificato ritardo, se sussistono i motivi previsti dal GDPR all\u2019art. 17, tra i quali, ad esempio, nel caso in cui non siano pi\u00f9 necessari per le finalit\u00e0 del trattamento o se questo si assuma come illecito, e sempre se ne sussistano le condizioni previste per legge; e comunque se il trattamento non sia giustificato da un altro motivo ugualmente legittimo;<\/p>\r\n<p>e) il diritto di ottenere dal titolare del trattamento la limitazione del trattamento, nelle casistiche previste dell\u2019art. 18 del GDPR, ad esempio laddove tu ne abbia contestato l\u2019esattezza, per il periodo necessario al Titolare per verificarne l\u2019accuratezza.<br \/>L\u2019Interessato deve essere informato, in tempi congrui, anche di quando il periodo di sospensione si sia compiuto o la causa della limitazione del trattamento sia venuta meno, e quindi la limitazione stessa revocata;<\/p>\r\n<p>f) il diritto di ottenere comunicazione dal titolare dei destinatari cui sono stati trasmesse le richieste di eventuale rettifiche o cancellazioni o limitazioni del trattamento effettuate, salvo che ci\u00f2 si riveli impossibile o implichi uno sforzo sproporzionato.<\/p>\r\n<p>g) il diritto di ricevere in un formato strutturato, di uso comune e leggibile da dispositivo automatico i dati personali che lo riguardano e il diritto di trasmettere tali dati a un altro titolare del trattamento senza impedimenti da parte del titolare del trattamento cui li ha forniti, nei casi previsti dall\u2019art. 20 del GDPR, e il diritto di ottenere la trasmissione diretta dei dati personali da un titolare del trattamento all&#8217;altro, se tecnicamente fattibile.<\/p>\r\n<p>Per ogni ulteriore informazione e comunque per inviare la tua richiesta devi rivolgerti al Titolare all&#8217;indirizzo info@manvitech.it. Al fine di garantire che i diritti sopra citati vengano esercitati dall&#8217;Interessato e non da terzi non autorizzati, il Titolare potr\u00e0 richiedere allo stesso di fornire eventuali ulteriori informazioni necessarie allo scopo.<\/p>\r\n<p><em>Come e quando l\u2019Interessato pu\u00f2 opporsi al trattamento dei propri dati personali? (Art. 21 GDPR)<\/em><br \/>Per motivi relativi alla situazione particolare dell\u2019Interessato, lo stesso pu\u00f2 opporsi in ogni momento al trattamento dei propri dati personali se esso \u00e8 fondato sul legittimo interesse o se avviene per attivit\u00e0 di promozione commerciale, inviando la richiesta al Titolare all&#8217;indirizzo info@manvitech.it.<br \/>L\u2019Interessato ha diritto alla cancellazione dei propri dati personali se non esiste un motivo legittimo prevalente del Titolare rispetto a quello che ha dato origine alla richiesta, e comunque nel caso in cui l\u2019Interessato si sia opposto al trattamento per attivit\u00e0 di promozione commerciale.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;7&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>7. Cookies<\/h4>\r\n<p>Riguardo l\u2019utilizzo dei cookies, Manvitech invita a leggere la cookie policy presente sulla seguente pagina di <a href=\"https:\/\/manvitech.it\/cookie-policy\/\">manvitech.it<\/a>.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;8&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>8. Trasferimento di dati personali a soggetti terzi (art. 13, 1\u00b0 comma GDPR)<\/h4>\r\n<p>I dati personali forniti dagli utenti saranno trattati da unicamente da Manvitech nella figura del responsabile trattamento dati Vita Manuel. I dati personali degli utenti non saranno in alcun caso diffusi, ma potranno essere comunicati \u2013 per le medesime finalit\u00e0 per cui \u00e8 effettuata la raccolta \u2013 a terzi appartenenti alle seguenti categorie: soggetti che svolgono adempimenti di controllo, revisione e certificazione delle attivit\u00e0 poste in essere da Manvitech, commercialisti per gli adempimenti contabili e fiscali, consulenti o altri soggetti che forniscono servizi connessi.<\/p>\r\n<p>In caso di comunicazione dati ad uno o pi\u00f9 dei nostri consulenti, sar\u00e0 inviato un avviso al diretto interessato con la richiesta di consenso specificando quali dati saranno comunicati, in che forma e a quale consulente.<br \/>Per una lista aggiornata dei nostri consulenti e\/o collaboratori consultare il paragrafo 14. \u201cConsulenti e collaboratori\u201d.<\/p>\r\n<p>L\u2019Interessato ha diritto di rifiutare tale collaborazione, essendo consapevole che a seconda del caso in questione, detto rifiuto pu\u00f2 significare un prolungamento dei tempi di produzione o la necessit\u00e0 di rinunciare a determinate funzioni e\/o ottimizzazioni sul proprio sito web\/web app\/programma gestionale.<\/p>\r\n<p>Tutti i nostri consulenti si impegnano a trattare i dati ricevuti secondo le normative vigenti in materia di privacy. Per i dettagli fare riferimento alle normative sulla privacy specifiche dei singoli consulenti.<\/p>\r\n<p>Alcuni dati (come indirizzo email o dati di accesso al sito) potrebbero essere comunicati ad amministratori di dominio.<br \/>Ove l\u2019account dell\u2019Interessato fosse gestito da un amministratore di dominio, l\u2019amministratore del dominio e i rivenditori che forniscono assistenza all&#8217;organizzazione dell\u2019Interessato avranno accesso ai dati dell\u2019account dell\u2019Interessato.<br \/>L\u2019amministratore del dominio potrebbe:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>Visualizzare statistiche relative all&#8217;account dell\u2019Interessato, ad esempio statistiche relative alle applicazioni installate.<\/li>\r\n<li>Modificare la password dell\u2019account dell\u2019Interessato.<\/li>\r\n<li>Sospendere o chiudere l\u2019account.<\/li>\r\n<li>Accedere a informazioni memorizzate nell&#8217;account dell\u2019Interessato o conservarle.<\/li>\r\n<li>Ricevere informazioni dell\u2019account dell\u2019Interessato per rispettare una legge o una norma vigente, un procedimento legale o una richiesta governativa obbligatoria.<\/li>\r\n<li>Limitare la capacit\u00e0 dell\u2019Interessato di eliminare o modificare informazioni o impostazioni sulla privacy.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Per ulteriori informazioni, fare riferimento alle norme sulla privacy dell\u2019amministratore di dominio.<\/p>\r\n<p>I dati personali degli utenti potrebbero dover essere forniti alle autorit\u00e0 per motivi legali. Forniamo dati personali a societ\u00e0, organizzazioni,\u00a0autorit\u00e0 competenti o ad altri funzionari pubblici oppure a terzi\u00a0qualora ritenessimo in buona fede che l\u2019accesso, l\u2019utilizzo, la tutela o la divulgazione di tali informazioni sia ragionevolmente necessario per:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>rispettare le leggi o norme vigenti;<\/li>\r\n<li>un procedimento giudiziario o una richiesta governativa obbligatoria;<\/li>\r\n<li>applicare i termini di servizio vigenti, compresi gli accertamenti in merito a potenziali violazioni;<\/li>\r\n<li>rilevare, impedire o altrimenti gestire attivit\u00e0 fraudolente o problemi relativi alla sicurezza o di natura tecnica;<\/li>\r\n<li>tutelare i diritti, la propriet\u00e0 o la sicurezza di Manvitech come richiesto o consentito dalla legge;<\/li>\r\n<li>rispettare un mandato di comparizione, un\u2019ordinanza del tribunale o un altro procedimento legale o un requisito applicabile a Manvitech;<\/li>\r\n<li>se Manvitech ritiene, a propria discrezione, che la divulgazione dei dati personali sia necessaria o appropriata per evitare danni fisici o perdite finanziarie o in relazione a un\u2019indagine relativa ad attivit\u00e0 illegali sospette o effettive;<\/li>\r\n<li>per proteggere gli interessi fondamentali di un individuo.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;9&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>9. Durata del trattamento (art. 13, 2\u00b0 comma, lett. a GDPR)<\/h4>\r\n<p>A meno che questi non esprima esplicitamente la propria volont\u00e0 di rimuoverli, i dati personali dell\u2019Interessato saranno conservati fino a che saranno necessari rispetto alle legittime finalit\u00e0 per le quali sono stati raccolti.<\/p>\r\n<p>I dati personali ricevuti a seguito dell\u2019accettazione del preventivo saranno conservati in un formato identificabile per il periodo di tempo minimo necessario all&#8217;adempimento degli obblighi legali o normativi e per i propri scopi aziendali (ad esempio, ma non limitatamente, l\u2019adempimento delle funzioni descritte in tale preventivo). In base al tipo di attivit\u00e0 questo pu\u00f2 variare da un minimo di 30 giorni fino ad un massimo di 12 mesi allo scadere dei quali sar\u00e0 necessario ottenere nuovamente il consenso da parte dell\u2019Interessato.<\/p>\r\n<p>I dati personali ricevuti tramite form di contatto saranno conservati per un tempo massimo di 90 giorni.<\/p>\r\n<p>I cookie hanno delle scadenze definite; a meno che l\u2019Interessato non visiti i nostri siti, i cookie verranno automaticamente disabilitati e i dati conservati saranno eliminati.<\/p>\r\n<p>Occorre inoltre aggiungere che, nel caso in cui un utente inoltri a Manvitech dati personali non richiesti o non necessari al fine dell\u2019esecuzione della prestazione richiesta ovvero all&#8217;erogazione di un servizio ad essa strettamente connessa, Manvitech non potr\u00e0 essere considerata titolare di questi dati, e provveder\u00e0 alla loro cancellazione nel pi\u00f9 breve tempo possibile.<\/p>\r\n<p>A prescindere dalla determinazione dell\u2019Interessato alla loro rimozione, i dati personali saranno in ogni caso conservati per l\u2019adempimento degli obblighi (es. fiscali e contabili) che permangono anche dopo la cessazione del contratto (art. 2220 c.c.); per tali fini il Titolare conserver\u00e0 solo i dati necessari al relativo perseguimento.<\/p>\r\n<p>Sono fatti salvi i casi in cui si dovessero far valere in giudizio i diritti derivanti dal contratto e\/o dall&#8217;iscrizione anagrafica, nel qual caso i dati personali dell\u2019Interessato, esclusivamente quelli necessari per tali finalit\u00e0, saranno trattati per il tempo indispensabile al loro perseguimento.<\/p>\r\n<p>Eventuali richieste vanno rivolte via email all&#8217;indirizzo info@manvitech.it<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;10&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>10. Applicazione della normativa sulla privacy<\/h4>\r\n<p>Questa normativa sulla privacy si applica a tutti i servizi offerti, i servizi offerti su altri siti (ad esempio i nostri servizi pubblicitari), mentre ne rimangono esclusi i servizi per i quali si applicano altre norme sulla privacy non incluse nella presente normativa.<\/p>\r\n<p>La nostra normativa sulla privacy non \u00e8 valida per i servizi offerti da altre societ\u00e0 o persone, compresi prodotti o siti che potrebbero essere visualizzati nei risultati di ricerca, siti che potrebbero contenere nostri servizi o altri siti a cui rimandano i nostri servizi.<\/p>\r\n<p>Questa normativa sulla privacy non comprende le prassi relative alla gestione delle informazioni di altre societ\u00e0 e organizzazioni che pubblicizzano i nostri servizi e che potrebbero utilizzare cookie, pixel tag e altre tecnologie per pubblicare e offrire annunci pertinenti.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;11&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>11. Conformit\u00e0<\/h4>\r\n<p>Manvitech effettua regolarmente verifiche sul trattamento e la conservazione dei dati personali degli utenti, al fine di rispettare le nostre norme sulla privacy.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;12&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>12. Modifiche e aggiornamenti<\/h4>\r\n<p>La nostra\u00a0normativa sulla privacy\u00a0potrebbe essere soggetta a modifiche di tanto in tanto.<br \/>Ci impegniamo a non ridurre i diritti degli utenti previsti dalla presente\u00a0normativa sulla privacy\u00a0senza il loro esplicito consenso.<\/p>\r\n<p>Eventuali modifiche alla presente\u00a0normativa sulla privacy\u00a0saranno pubblicate in questa pagina e, qualora le modifiche dovessero essere rilevanti, provvederemo a segnalare l\u2019aggiornamento con una notifica pi\u00f9 visibile (per alcuni servizi potremmo inviare un\u2019email di notifica delle modifiche apportate alle norme sulla privacy).<br \/>Le versioni precedenti della\u00a0normativa sulla privacy\u00a0saranno archiviate per consentirne la consultazione.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;13&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>13. Siti<\/h4>\r\n<p>I siti di propriet\u00e0 di Manvitech e che fanno riferimento a questa privacy policy sono i seguenti:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li><em>manvitech.it<\/em><\/li>\r\n<li><em>manvitech.eu<\/em><\/li>\r\n<li><em>manvitech.com<\/em><\/li>\r\n<li><em>manvitech.net<\/em><\/li>\r\n<li><em>manvite.ch<\/em><\/li>\r\n<li><em>bu.lc<\/em><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;14&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>14. Consulenti e collaboratori<\/h4>\r\n<p>In alcuni casi Manvitech si avvale della consulenza o della collaborazione di altri esperti del settore al fine di provvedere ai propri clienti i risultati migliori.<br \/>Questo tipo di collaborazione \u00e8 regolamentato da questa normativa sulla privacy e viene effettuato previo consenso da parte dell\u2019Interessato, che sar\u00e0 informato secondo quanto stabilito al paragrafo 8.<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;15&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>15. Risorse esterne<\/h4>\r\n<p>Google Web Fonts<\/p>\r\n<p>Per ottenere una rappresentazione uniforme dei font, i nostri siti utilizzano dei web font forniti da Google.<br \/>Quando viene visitata una pagina il browser carica automaticamente i font necessari all&#8217;interno della propria cache in modo da poter rendere i testi ed i font in modo corretto.<\/p>\r\n<p>A questo scopo il browser deve stabilire una connessione diretta con i server di Google. A seguito di questa connessione Google ottiene informazioni sull&#8217;accesso alle pagine dei nostri da parte dell\u2019indirizzo IP dell\u2019Interessato.<br \/>L\u2019utilizzo dei Web Font di Google \u00e8 fatto nell&#8217;interesse di una rappresentazione uniforme ed esteticamente piacevole dei nostri siti.<br \/>Se il browser dell\u2019Interessato non supporta i web font sar\u00e0 usato un font standard caricato dal dispositivo dell\u2019Interessato.<\/p>\r\n<p>Maggiori informazioni su come vengono gestiti i dati possono essere trovate al seguente link:<br \/><a href=\"https:\/\/developers.google.com\/fonts\/faq\">https:\/\/developers.google.com\/fonts\/faq<\/a><\/p>\r\n<p>e all&#8217;interno della privacy policy di Google:<br \/><a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy<\/a><\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;16&#8243;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<h4>16. Ulteriori informazioni<\/h4>\r\n<p>Per qualsiasi ulteriore informazione o richiesta concernente la tutela dei dati personali, gli utenti potranno inviare una e mail al seguente indirizzo di posta elettronica: info@manvitech.it<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\r\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221;][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text] Normativa sulla privacy Ultimo aggiornamento 15\/06\/2020 PREMESSA Manvitech di Vita Manuel, i siti e i servizi ad essa collegati operano nel pieno rispetto delle normative europee sul trattamento dei dati personali.Manvitech di Vita Manuel inoltre si impegna ad&#8230;","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"folder":[],"class_list":["post-3","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13583,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/13583"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"wp:term":[{"taxonomy":"folder","embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/folder?post=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}