{"id":529,"date":"2020-06-02T08:54:38","date_gmt":"2020-06-02T06:54:38","guid":{"rendered":"https:\/\/manvitech.it\/?page_id=529"},"modified":"2020-06-02T08:54:38","modified_gmt":"2020-06-02T06:54:38","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/manvitech.local\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221;][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]\n<h1>Impressum<\/h1>\n<h2>Angaben gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG<\/h2>\nManuel Vita\nmanvitech\nVia Casabianca 28\n50054 Fucecchio, Firenze, Italia\n<h2>Kontakt<\/h2>\nTelefon: +3450639886\nE-Mail: info@manvitech.it\n<h2>Umsatzsteuer-ID<\/h2>\nUmsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz:\nIT06983450484\n<h2>Verantwortlich f\u00fcr den Inhalt nach \u00a7 55 Abs. 2 RStV<\/h2>\nManuel Vita\nVia Casabianca 28\n50054 Fucecchio, Firenze, Italia\n<h2>EU-Streitschlichtung<\/h2>\nDie Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit: <a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\">https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr<\/a>.\nUnsere E-Mail-Adresse finden Sie oben imImpressum.\n<h2>Verbraucher\u00adstreit\u00adbeilegung\/Universal\u00adschlichtungs\u00adstelle<\/h2>\nWir sind nicht bereitoder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.\n<h3>Haftung f\u00fcr Inhalte<\/h3>\nAls Diensteanbieter sind wir gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs.1 TMGf\u00fcr eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach \u00a7\u00a7 8 bis 10TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, \u00fcbermittelte oder gespeicherte fremdeInformationen zu \u00fcberwachen oder nach Umst\u00e4nden zu forschen, die auf eine rechtswidrige[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221;][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text] Impressum Angaben gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG Manuel Vita manvitech Via Casabianca 28 50054 Fucecchio, Firenze, Italia Kontakt Telefon: +3450639886 E-Mail: info@manvitech.it Umsatzsteuer-ID Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz: IT06983450484 Verantwortlich f\u00fcr den Inhalt nach \u00a7 55 Abs. 2&#8230;","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"folder":[],"class_list":["post-529","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=529"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/529\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"folder","embeddable":true,"href":"https:\/\/manvitech.local\/wp-json\/wp\/v2\/folder?post=529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}